中學生涯未試過同女同學食午餐是否人生遺憾？

有
全班開party嗰陣

冇我份...

有咩問題？男校都係咁過啦

男校女同學

偷偷地執左女神食剩個飯盒黎食 算唔算同女同學食午餐

是

利申有同女同學食飯

同女同學日日食又點 最後個女同學未又變人地女朋友

羅定偉

永遠懷念

巴打就好

咪又係人地老婆 怕乜

呢個post 勾哂啲回憶出黎

唉

唉屌

諗起都回味